到底拍拖係為咩

拍拖唔係想一齊開心咩

扑野

拍拖

屌閪

精明支柱

*精神

搵一個可以互相依賴嘅人

繁殖下一代

清貨

係囉
由唔開心捱到開心
終於捱到
又走

埋單